[轉貼]所有等緊佢覆你嘅人，醒下啦

如果你發現次次佢搵你你都係好快就覆佢
而佢就成日隔好耐好耐先覆一兩句，一日幾次
但係期間又有on WhatsApp, Snapchat, Facebook,
唔好再等啦，佢只係當你係一個攝時間嘅人咋
佢只係極度無聊先會睇下你打咩
睇清楚，你就係喺呢個位置，一個對佢不痛不癢嘅位置
唔好再幫佢諗藉口啦，佢唔係唔敢搵你，或者唔敢踏出第一步
當佢次次都咁耐先覆，一次，兩次，三次，唔該唔好再執迷不悟啦
佢唔係唔知你重視佢，緊張佢，佢只係唔想去care，所以扮唔知咋
因為你嘅存在冇乜所謂所以佢唔會浪費氣力去處理呀
一個人care你係唔會咁㗎，佢忙極都會諗起你，關心你
佢會珍惜同你任何相處嘅時間，而唔係好似依家咁
唔好再試唔搵佢佢會唔會諗起你啦，相信你已經試過好多次啦
冇錯，其實你就算唔搵佢，佢都唔會care，甚至唔會察覺到
醒下啦！另轉身，靜靜咁離場啦，唔好再望返轉頭啦
佢對於你冇搵佢，係唔會有任何感覺㗎，所以唔好再搵返佢啦
你走，係為咗唔好因為一個人而影響自己生活
你再抱住任何無謂嘅希望都冇用，你只係令自己辛苦咋
但係，亦都唔使憎恨佢
因為殘酷嘅事實就係，一切都只係你甘願沈淪咋，冇人逼你㗎
係呀，所有你喺心入面上演嘅小劇場，冇人有興趣或者有責任去知
只係你一直甘心做傻仔呢個角色
現實上有冇人care呀？冇，人哋都冇需要理
去到呢度，醒未呀，唔好再做傻仔啦，為自己好，收手啦

我吳捨得

唔好用D時間黎係到諗佢會唔會回你
直接搵個會同你出街既人好過
傾幾多都用

[16:35] 母：今晚煲左湯，放工早啲番黎食飯

[20:44] 子：OT，同同事食

[20:45] 母：咁我留番碗擺枱面，番黎記得翻熱飲

[23:18] 子：今晚唔番

個女神約我去時鐘

代表咩

diu 一樣

唔好浪費時間呀

置頂plz

唔好再咁犯賤喇

咁易咩

well said

收嗲啦

叫左你老母咪撚再理你

愛啊 係愛啊哈利

冇回你唔該你唔好FFFFF

睇到一半苦笑出聲

佢係忙到唔想回你 但係會回比你重要既人
你只係係心目中排係最低
所以你都要排返佢做最低

我都有咁諗過

但當佢唔再搵自己唔開心咗好耐

只有我一直當對方不可或缺
但係對佢而言我只係無關痛癢
嬴的 總是薄情人

受傷嘅只係自己

你個名...好似佢之前絕交同我講嘅野一樣

當局者迷 人哋點樣屌都唔醒
無啦啦叮一聲就會自己覺醒
不過唔知要幾耐

睇十次篇文 我睇完即刻正常返

置頂 我要一個鐘睇一次

搵下一個女仔啦
佢唔值得你浪費時間

大多數的人一輩子只做了三件事；
自欺、欺人、被人欺。

由一開始好care 宜家鬥hea

係要半個鐘睇一次啊..
仲要一諗起佢又睇

唉，我唔搵佢，佢都唔會搵我，然後就沒有然後了。

嘩 好精準講哂事實出嚟

sorry mum i love u

FD ZONEDDDDDD

好似 橡筋 一樣

醒緊 如果今日內佢唔再理我
我自動離開

點解你唔搵多佢一次？

真係好好笑，做左廿幾年人每一個女仔都係咁對我
我放棄啦,好撚攰

想過離開 但我真係好唔捨得

真係有感情嘅 邊有咁易離開

好痛呀！
我每晚訓覺都會扎醒睇現話睇下佢會唔會覆我，每日如是，試過發夢當真，原來一切都係夢

stop啦

點解咁多女都會咁做

理性上，我知道唔應該咁樣做
感情上，我真係做唔到

成日四五點先瞓着

唉

希望今晚瞓到啦

5年，最後我都係要轉身走，路過入黎放下灰

唉如果你真係唔想再理我既話
唔緊要 我接受
但唔該你還返晒d錢俾我先

不要再說了

推 希望唔好咁傻

點解你鍾意人，人地奉旨就一定會鍾意你？
其實可能人地岀於禮貌應酬下你
你就自己不斷培養單方面嘅感情
直到有一日
人地終於頂唔順唔想再扮落去
你先如夢初醒，話被人傷害乜乜柒柒
其實你知唔知道自己其實一直煩住人呀？

知道喇巴打

等左佢一日
佢八點幾揾左我
一齊散左一陣步

約出黎 約唔到收自己皮

灰

sad but true

講得好

講緊我

+1

講緊我地
同是苦路人

幾唔開心都好 對佢而言一啲感覺都無

岩呀
永遠覺得自己慘覺得自己可憐嘅得自己
人地不痛不癢繼續風流快活緊

係我地死唔識醒
搞到自己越慘情越開心

啱啊 我知佢過得好開心 仲有新男友

同你講都同我講

識過第二個啦
唔係仲覺得自己有機會吧

重視一個人邊有咁易放低

啱吖ching,做咩都會唸住佢,心酸…

但其實只係自己一箱情願去重視 你對佢嚟講只係可有可無

你講咗我心入面果句……真心………

推俾多啲同路人睇

move on bro

如果一個女仔,經常HEA覆你/好耐覆

但你約佢出街佢又肯去,拖佢手又唔抗拒?

咁即係點?

KISS?

他有沒有牽掛我？
2015/04/21
人人一機或數機在手的世代，情侶間的聯絡異常方便。手機短訊，也常被用來測度兩個人之間愛情的溫度。

某日女友某跟我閒聊，「你男友多不多主動發WhatsApp給你？通常你多還是他多？」

我連忙翻看紀錄，好像每次都是對方主動，而且他寫的比我多比我密。通常我都會回覆，再忙也能抽時間出來，只有在生氣的時候才不理他。所以我生氣他會知道，幾個小時都收不到回覆，他會打電話給我，很認真地與我溝通，犧牲睡眠時間在所不惜，我們好幾次煲粥，超過六七個小時。我們之間相隔十幾個小時時差，但每天起牀他第一件事是跟我打招呼，晚上睡覺前也是。

誰主動找誰，誰寫得多一些，是不是代表誰愛誰更多？這當然不是科學方法鑑證一段感情。可是兩個人拍拖，不論多麼忙，一定會彼此牽掛，想他/她的時候，手機就在面前，一定忍不住順手寫幾個字給對方。遇到有趣的事，拍到有趣的相片，想跟對方分享更是人之常情。每個人表達感情的方式都不一樣，但如果對方有手機，也有WiFi，那麼，心動了，手一定會癢。你根本不必問他想不想你，打開手機，看到那些密密麻麻的訊息，不管聊的是多麼不着邊際的話題，傳達的都是彼此的掛牽。

一個人，如果用忙、累、不方便為理由，永遠不主動發訊息給你，永遠不回覆，或者一直拖，拖到無法再拖時就敷衍了事，那麼，他其實並不那麼牽掛你。時間用在甚麼地方是看得出來的，一個人如何分配他的時間，也總有他的理由，每個人都傾向把時間用在他認為重要的事情上。對不對？

當局者迷 只能苦笑

講中晒。。。

覺得自己好cheap ...

我都同自己講過類似嘅嘢，但又係忍唔到msg佢，一係就hea覆，一係就藍tick ，每次都覺得自己好犯賤...
希望你可以做到啦！

落街除衫跑步
同自己講 聽日要重新出發

利申：試過太多次

搵好多野忙下應該work

好似我同我男朋友

呀 係前男朋友

點解我仲等佢搵返我

同一個女仔相處頗開心，我覺得唔多唔少彼此都有d好感。自己好想進一步發展。。但無奈每當想到呢一步既時候就卻步，原因係覺得自己條件未夠好，比唔到佢d咩，除左快樂的回憶 （可能得我咁諗除非唔係）。好多人話我諗太多拍拖係唔洗顧及咁多野，拍拖求開心唔係揀老婆。但我好想講。。。。

我並唔係只想做到你第幾任男朋友，而係我想成為你最後一個

等乜野

人地無你都可以呀
你根本唔算係咩
你搵佢佢成日都唔覆 其他人搵佢佢秒回
你諗下自己係咩啦傻仔

我咪傻仔囉

x2 好想喊
但佢已經同第d女flirt緊

巴打....唉

閱

點先可以放低佢
聽日又放假，肯定全日諗住佢乜都唔做

男朋友唔覆機，究竟當我喺咩，放假幾日，好攰...

成篇文好中，我都係時候要醒了

即使平時上堂同你一齊傾計一齊笑一齊搞gag，你都唔好抱太大期望，因為人有一樣好撚神奇既功能，就係social 。

你唔好以為經過一齊開夜衝project，傾過幾多計，曾經對望過幾多次，你係佢心入面就會佔一籍位，

結果你嘗試去wtsap佢，佢仍然會好social咁答你嘢，加個social既表情符號😂，但係每一句既回覆時間都係幾乎相隔十萬九千年。

依個時候你唔好再扮唔知咁問自己點解佢咁耐都唔覆，因為人地一早睇左就係唔想理鳩你，而你都好清楚wtsap個rules係點，你其實好清楚佢有無check過，即使係雙灰tick，你仍然會覺得佢係有嘢忙緊，但係過左半日，一晚過去，你開始為自己編寫故事，如果我都唔理佢，扮唔care，佢遲早都會覆我，到時我就係反客為主。

其實，去到依度，已經完左㗎啦。
依個時間你已經返番學校，佢都係度，又如日常般一切既事，佢都係會如常係你地男仔傾緊笑既時候係後面偷笑，然後你班男仔就會望去後面同佢一齊笑一齊傾。

經一事長一智，好多嘢其實無人唔知，只係唔敢comfirm，驚自己誤會，驚會失去左機會，所以明知都會故犯，但係，唔代表你係蠢，如果你唔試過，你點樣得到教訓？你點樣得到痛苦？無痛苦點樣成長？點樣成為一個更加強，意志更加高尚既人格？點樣以後要俾人睇得起，點樣到時要威係佢面前？點樣會令到佢有後悔既感覺？

如果你唔曾嘗試過，你人生始終係一個循環，一個不痛不癢既人生。

鐘意果個鐘意第2個
對我永遠成粒鐘先覆機
次次見佢online都會忍唔住睇佢鐘意果個係咪都online緊
人真係好犯賤
明明知道答案都要盎個頭埋去

我咪又係咁 到而家俾佢block埋

係人都知
不過好撚犯賤咁諗

Ching用緊咩方法忘記佢？

熄晒whatsapp全部通知
之後唔再開whatsapp